一人一個啲歌唔差，但好乞你憎嘅歌手？

羊千嬅 會聽佢啲歌，但覺得佢人品not good

欣宜

林二汶
未到憎但有啲歌都唔差

宇宙䊢

GEM

李克勤

麟伯

吳業坤

漿
佢啲歌同唱腔我唔識欣賞，剩係覺得好嘈好煩。

Agger 再見二丁目

容祖兒囉

容祖兒
楊千嬅

梁競徽

曾樂彤

吳浩康：賤人一個
藍奕邦：小氣八婆
周國賢：唔識唱歌扮搖滾

許志安

見過真人 無野幾nice
但就係唔鐘意佢

謝安琪

呢個都係 串架 tvb 見過佢(個時實習)
大口氣

之後佢有單野上新聞話個rimowa 好耐都無得拎
因為成個喼都係barcode
仲上網話人手腳慢
俾人屌到del post

陳小春

old jb

師兄識唔識字

最近又有單球場事件 形象又下降了

呢個我係反而有d 好感
家姐男朋友同佢以前係波友
紅左之後都有打玩波
同埋讚佢好孝順 個個星期都返去同佢阿媽飲茶
之後我向tvb 個時遇過佢 同佢點頭佢都有say hi

佢根本係好典型紅到以為自己係高人一班個種
當年佢 唔知咩旗艦電話有公司送俾佢
佢hard sell 下之餘向化妝間話跌左咪買過部
咩好平唔使一萬

唔係，送禮性格本身就係咁，串串貢，因為成長過程受過太多照顧，同人相處就係咁，有d目中無人，忽略人哋感受
佢係名校仔，係學校出盡風頭，參加好多學會，掃曬校際歌唱比賽獎，做嘢冇乜顧忌
就算會考差一分，學校都畀佢原校升讀
倫伯話佢係少爺仔，送禮強調出身小康之家
離開中學呢個溫室，咁佢出道走紅之後係待人處事上就不斷碰釘

最近既華仔

點樣碰釘都好啦 佢都仲係幾成功吹唔漲

啲歌唔差

MINE笠
有花堪折直須折

夏日fiesta 夏日fiesta

小賈斯汀

BTS

我想睇啲歌又差，又乞人憎嘅歌手多啲
例如吳若希

蘇永康

基本上整個 big four有三個都係，(張衛健我當佢演員，歌手係兼職)

唱得唔差，但歌路好悶唔適合我。

汁甜

單丸迅

我都好撚憎佢，正宗豬隊友

gem未變蝗之前既歌好高汁
可惜變左大媽

周柏豪
唔知點解

牙fred

謝安琪
唱歌難聽 又扮有質素

陳柏宇
對呢個人講野好反感 成日話自己唔恨獎 又話鍾意唱歌 唔恨獎又喜歡唱歌 你去neway唱飽佢la

Aga
唱歌難聽同埋樣衰

而家會唔會得返單丸迅真心唔渴求獎
啲歌星把口話自己真心鍾意唱歌而唔係渴獎都只係門面說話黎
就好似有啲成日喺螢幕面前對鏡頭講「事業為重」但係又暗啞底食女左手一件右手一件
過兩星期又突然自爆話結婚

香港無樂壇，只得娛樂圈係鐵一般事實
入行之前幾純品幾鍾意音樂同唱歌都好
入行後個個都唔係將個心放喺音樂/唱歌
而係放喺名利同酒肉性愛

全香港只有謝安琪先可以進行婚前性行為 其他女歌星女藝人必須為處女

陳奕迅

謝安琪扮有質素依個真

IU

上面啲人離哂題

香港淨係諗到方大同哩個歌痴毒撚，不過佢又唔係唱廣東歌

股具機